[M狗vsDC狗]到底Endgame仲能唔能夠破到阿凡達全球票房紀錄？

得

唔得

利申: M狗

占士金馬倫食屎

想問下關DC咩事?

第一日上連登？
反Marvel既全部自動定義為DC狗是常識吧

但只見到所有人講緊Marvel , 你唔提我都唔記得有DC

Endgame暫時$2,489,617,092

阿凡達$2,787,965,087

重温廢老占士金馬倫彈出彈入言論

成3億
仲要美金喎
有難度

你冇反呀，問問題啫

真心好希望佢過到

有冇人知幾時落畫

起碼都3個月啦，當年Avartar都放左大半年

2個半月賺3億美金應該冇難道啦下話

2個半月賺3億美金應該冇難度啦下話

仲有冇國家係未開畫

以往遲d開既中國日本都開左

進展慢D
但應該過到

依家用紀念品引人2刷
整多3億真係唔奇

埃塞俄比亞仲未有得睇

佢只係slow down左啫，明明增長速度已經係全球最快

咩係DC

Endgame破唔破avatar都唔關DC事啦
有得比咩

Emdgame票房係幾多個JL票房

比較難，美國票房跌得勁，只計美國本土，同期票房已經落後比Force Awaken

Total Lifetime Grosses
Domestic: $728,447,735 29.1%
+ Foreign: $1,774,700,000 70.9%
= Worldwide: $2,503,147,735

難啲
要有2億美元票房wo

迪迪尼為破紀錄
拎一億叫自己啲子公司包場請美國孤兒睇

呢d票房記錄係咪冇跟通脹？

仲有冇紀念幣？

美國通賬多定少？

都接近啦
算贏咗
2邊都叫做有鋪排，差不多啦

仲冇跟影院數量
人口數量
上映時間
代替品因素(e.g Netflix , DVD, 老翻 etc)
上映次數
世界政局
經濟週期
政治正確因素

所以淨係計通脹是冇意思的

唔講通脹咁大
就算票價我諗全世界都係有升冇跌

純粹覺得就咁計票房去比較邊套戲好睇d 影響力大d有小小唔公平
不過marvel咁多作品，影響力﹑認識度都應該差不多全球第一咗好耐

Shazam!有冇7億票房？

7億會唔大想頭左啲

Worldwide: $359,875,154

原來得7億一半

唔同電年代電影本身就好難公平咁比較到，要破既只不過係一個數字上既記錄，一個里程碑

不過套戲得1億budget
點都賺

減埋分成得幾科萬

當佢2億回本
唔知佢宣傳費用幾多啦
應該至少都有1億幾落袋嘅

3億幾係票房定係點 票房係咪要減番一半俾戲院

係

計完條數，應該真係得五千萬左右賺
你啱

其實賺咁少已經算收得皮

顛狗幾時死

仆街DC狗

講唔過就屈人侮辱marvel屈人dc9